
                      Es increíble que 14 años después de su fabricación, Toy Story no haya envejecido en absoluto. Y la transferencia a 3D es tan perfecta que, para empezar, parece que seguramente se realizó de esta manera. En todo caso, se siente aún más fresco, más divertido y más emocionante en el panorama actual de la realización de películas demográficamente correctas.
El equipo de Pixar / Disney claramente comenzó la manera en que pretendían continuar, y creó un elenco de personajes identificables, situaciones atractivas y escenas inolvidables, rompiendo el molde de la animación en el proceso. Es interesante lo oscuro y aterrador que se vuelve la película, ya que se aventura en el dormitorio de terror del vecino de Sid. Y también está dispuesto a que los héroes hagan cosas bastante desagradables.

Y luego está el 3D, que se crea de forma tan natural que se siente exactamente bien. Especialmente ya que añade un toque extra a secuencias ya espectaculares como la persecución climática. Aún así, el 3D también nos recuerda cuánto han avanzado los animadores al recrear tanto la piel humana como la piel de perro; Todavía parecen dudosos aquí, y hay que darles crédito a los cineastas por no haberlo ordenado. En otras palabras, sigue siendo la misma película. Y sigue siendo una visita obligada, especialmente en una pantalla grande.
        
            